如果連登要開多個台，開乜好？

我覺得係五毛台

佢哋都係想搵錢
開個台畀佢哋搵錢
算唔算益咗佢哋

神秘台

同志台

自貼台

習近平新時代主義台

習爺爺

認真 宗教台

刁總下台

匪趣台